Toen dacht ik, hoe heerlijk het zou zijn om juffrouw Evelyn te behandelen in de op dezelfde manier, en te genieten van mijn stijve lul in haar heerlijke Quim, wat ik in mijn geestesoog voor me zag zoals ik haar had gezien opstaan ​​uit het bidet, toen ik lag verborgen onder het bed.
